而家諗返德國做既決定係好好

比黃台仰李東昇既決定相信香港政府一定政治迫害
對法治失去耐性 外國政府睇共產黨D野太心水清
睇返香港政府要求引度返黎一定公平審訊果張嘴臉令人作嘔

德國

推

德國一二戰衰左都做到世界頭5就知癲

睇穿哂D野

德意志

成日覺得世界最有民族自豪感國家應該係美德以

之前仲成日話人左膠大國
人地就係左膠先會理你呀

推下